# int et float
 
 
 
 
Nous  réintroduisons ici rapidement les  types numériques en python.

Les objets de type *int* (entier) et les objets de type *float* (flottant) sont les principaux types
d'objets manipulés en seconde dans le cours de mathématiques.

 
 

 
